政府迴避「721 官警黑元朗恐襲」

721 官警黑元朗恐襲

726 張建宗向市民道歉 及 警察屌張建宗

811 張建宗對警隊的專業表現和克制，予以充分肯定和全力支持。
他指，反送中 已停止，近日的暴力行為，明顯偏離最初原則。 (但對 721 官警黑元朗恐襲 隻字不提)

大家完全忘記了721 官警黑元朗恐襲 係激起最大民憤嘅原因，大量中立撚都醒哂，呢個核彈政府係無得拆的，所以今個星期開始拉返大家去Focus 反送中 。

我明白5大訴求 缺一不可，但呢家要先用 「721 官警黑元朗恐襲」 打破缺口。

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

[811] 深水埗 港島東 機場和你飛final call

721

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職
葉虎失蹤

無忘721
記者請日日問

721元朗恐襲

警黑合作, 警署落閘,
999唔通,無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

721警黑合作

721
記者朋友
麻煩日日問！

其實唔撚止39分鐘
一早有人報撚左警
無人理！

721元朗黑社會襲擊市民後，沒有人被起訴的第20天。

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

毋忘721
記者請日日問

紅黃綠燈 文宣

Option 1:
綠燈 - 休戰一週
黃燈 - 死線.一週內回應
紅燈 - 否則繼續抗爭

Option 2:
綠燈 - 和平遊行
黃燈 - 死線.一週內回應
紅燈 - 否則武力升級

同意請廣傳

會加多個811北角
除非今日完全無人入去
如果唔係基本上都可以講無可能無事發生

冇得拆的核彈
721 官警黑元朗恐襲

民建聯撐警
支持警黑合作
支持民居放催淚彈
支持警察用過期催淚彈毒害居民

721 官警黑 意外地順口

721 官警黑

仲有唔可以漏咗鄧炳成 成件事佢一定有份

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

文宣核彈 - 為恐怖主義正名

恐怖主義標籤係諸國用嚟打壓異己嘅手法，「國家當局可用以將政敵或其他對手非法化，從而使國家武裝部隊可理直氣壯地打擊敵人」，包括支那對新疆嘅打壓，都係以打擊恐怖主義為名，效果顯著。若果我地為警隊嘅恐怖主義正名，絕對係致命打擊警隊嘅合法性同認受性嘅方法。
佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別襲擊製造恐怖氣氛絕對已經係恐怖主義！我地係嘅係要為警隊嘅行為正名！
警隊失控無差別襲擊，係屬於國家恐怖主義嘅行為，已經超越「過度暴力」、「濫捕」同「濫用暴力」，依啲字眼淡化佢嘅「拐帶」、「恐怖襲擊」等非法行為，警隊嘅行為喺好多國家已經係可以定義為失去合法性啲武裝組織。
而且加上721恐襲同打後嘅黑警合作，有理由相信依個恐怖主義組織係跨越明同暗。現時警察喺民間嘅認受性極低，執法行動已變質，失去合法地執行職務嘅能力，街坊見到警察嘅武裝會產生恐懼感。恐怖主義管治已引起社會及國際極度不安。

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有46,460/100,000個簽名（11 Aug 2019 at 12:49）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

警黑合作 恐怖治國
警察本色 恐怖組織
槍炮化武 無差別襲擊
警黑勾結 武裝巴結
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

821守衛香港 反警黑恐怖治國 反恐大遊行/集會（未定）
821 - 元朗恐襲紀念日

721721

push

621係核彈呀屌你

721 官警黑元朗恐襲

何君堯 石鏡泉 中聯辦
黑警
鄉黑

無法拆毁的核彈

用 721 官警黑元朗恐襲 打開缺口

何君堯 石鏡泉 中聯辦
黑警 鄧炳強
鄉黑

無法拆毁的核彈

推 721

推

【文宣戰線】香港首家長輩Youtube頻道上線啦！〔2〕

721 721 721

小心誤變成連登蠕蟲及幫兇

幫推 光復連登